成功創業嘅巴絲打入

有冇巴絲打喺冇父蔭嘅情況下成功創業？
唔洗話好成功 但起碼夠食夠住
可唔可以分享下啲經歷 真心想學野
小弟下年就22 想自己開舖
應該點開始好

D撚頭返工都返唔掂

逃避現實去創業？

你天生係隻豬

成世都無可能變獅子

獅子唔會亦都唔需要問其他獅子點獵食

只有豬成日都咁大撚頭幻想自己係獅子

又唔講開咩鋪 點幫

我唔係想人幫我
我係想聽多啲佢哋嘅經驗
遇到嘅困難 點樣行第一步
我自問仲未有錢開鋪住

有父幹，幫你唔到

巴打 我喺有份穩定嘅工
但邊個想打一世工
我唔信冇人成功過
你覺得自己豬 你永遠都係豬
同埋獅子仔都要睇老豆老母點獵食

LM